示威者其實唔算太壞（路障篇）

頭先睇直播
太子警處對開
有人放路障
但其實地面上有不少渠蓋
如果羅走d渠蓋真係好大獲

令外，好在無人用魚絲穿起d欄杆柱
d速龍/防暴 帶著反光面罩睇唔清楚成排pk跌傷
又屈中汽油彈

好在你地無甘做，記住不能甘做